[貓奴入] 關於訓練主人

1. 你地覺得買咩零食獎勵主人最好？
2. 想訓練到佢可以出街 有冇人試過？

1）真空魚柳
2）本身想，但諗到可能惹蚤返嚟就多一事不如少一事

寵物公園都幾高危下 又有狗

佢地中意食乜零食都得 要慢慢試 我通常用魚乾仔/ciao肉泥/湯包 唔知點解無端端train到佢地識sit先食

出街就免啦 香港同外國好唔同 住係城市就咪出啦 我主人一落街就笠水 仲點放貓

唔係隻隻貓都鐘意出街 要睇性格

我果隻好唔中意條 繩 不過諗諗下都係唔出好過出